10月1日將軍澳狗房係咪出過魔法？

突然有好多狗佈防,嚟完就走,走完又嚟,夜晚無啦啦封埋党鐵？

如果係的話,我想講：

好波！

只要一個手足spell一次魔法已經令成百隻賤狗緊張到瀨屎,如果普及到,對班狗絕對精神折磨！

原來有人影到

就係要呢d，悶聲發大財
不過多d街坊掩護就易d甩身

唔怪之得諗緊做乜封寶琳
悶聲發大財